[借post] 如果有一日我講嘢唔再深黃

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍